成個台都起到吹奏Bitcoin

又多新手入，知咩事未

鄉下仔

大部份都話依家太高,擺明大戶炒高收割散戶wo